有無巴絲係foodpanda有過咁既情況

小弟琴日13/4叫左foodpanda 外賣
正常咁收左我錢112.8 pending
但今日14/4 我又收到個message收我錢
但我今日無叫過外賣
望翻條數又係112.8
係咪double charge 左我？

我同foodpanda 聯絡過
佢地話正係收左我一次錢

同銀行聯絡過
銀行話同翻商户聯絡
扣錢既action唔係佢地

個波推黎推去
小弟應該點做？
佢又有無收我2次錢？

13號都冇收你錢
只係pending

秒

好既唔該

找不同都搵到多左句pending啦

假膠

唔好係咪都屈人假膠先
佢依家pending 左 都係收左我錢架
都未知佢會唔會退

扣左先算啦

扣左啦 收左2次錢啦

人地咪寫住𝐩𝐞𝐧𝐝𝐢𝐧𝐠

食2個餐咪收2次錢囉有咩問題呀

為左清楚啲講多少少
依家foodpanda係收左我2次錢
Pending 條數係收左錢咁pending
唔係單純pending 咁簡單

利申唔撚係咩打手pr 只係想攞翻條唔應該無啦啦找數既錯

你係咪文盲
我咪話左正係叫過一次

收左我錢咁pending
都叫pending?

留意銀行statement/e banking record

Credit card pending 係hold左你嗰個amount既credit limit
實際上未charge
到第2次就係實際charge 而第一次hold既credit就會release

Okok

但我個張係debit card with master card function
我張卡真金白銀扣左錢
係咪代表佢會退錢？

屌柒foodpanda啦，話扣撚左兩次錢，信連登都戇尻

有屌 但俾埋啲官腔式email我

打電話屌啦梗係

有可能係俾人盜用
我幾個月前都俾人盜用咗我張卡去碌FP

Foodpanda 好9架 無電話

Foodpanda比現金啦

試過
之後佢再扣多我一次先退返一次錢俾我
然後話已經退咗